六四晚會有感而發

六月四日的晚會就一定比人收皮
不如每人買枝電子蠟燭（餐廳係情人節擺係檯到呃錢會好feel啲果枝）去一路食黃店一路擺檯上面，之後post Twitter, Facebook, Instagram tag返六四之類

我哋一定唔夠中共財多多、人多多、仆街多，但係我哋最叻最勁嘅係「創意」，一樣比香港政府不斷打壓、踐踏、無視的野

抗爭生活化

光復香港、時代革命

idea 唔錯

一向都覺得六四晚會好左膠
唉 今年都會係我第一次點下蠟燭做左膠
真係唏噓⋯⋯
但今年燭光一定會遍地開花

推

我反而想黑警係64出水炮車占占占 人呀